[推到攬炒見到] re: UK expat HKPF commandants

本來都廢時用petition方法去搞, 但見Helen Goodman MP講起無理由唔食住上

本身呢單野都係上曬枱所以我無去搵新聞link etc for evidence

貼上黎比攬炒team睇下覺得有冇用

Title: Hold British Ex-Pat Hong Kong Police officers accountable for their conspiracies to crimes against civil rights and unlawful use of force against Hong Kong protestors

We the undersigned are calling for the British government to hold British expats who serve in the Hong Kong Police Force accountable for their roles in conspiracies to police brutality, deemed unlawful by Amnesty International, against protestors and journalists alike.
The officers who have been alleged to be the ones responsible for the use of crowd-control weapons and subsequently excessive force are Superintendent Justin Shave, Regional Commander Rupert Timothy Alan Dover and Commandant David Jordon.

We also draw the Parliament’s attention to well publicized allegations of collusion between HKPF and Hong Kong Hospital Authority and their conspiracies to detain injured citizens of Hong Kong who may have been involved in the protests.
Finally, we request the Foreign Affairs Committee look into evidence that the storming of Legislative Council chamber on 1/7/19 has been deliberately allowed to happen by HKPF to vilify the campaign against Anti-Extradition Law Amendment Bill.
(petition page有冇得貼link講1/7)?

推

Push

唔係法律JJ但睇左幾版google結論係要uk cps告佢地應該幾難
但有D LINK講conspiracy比較灰色地帶所以呢段野係咁LOOP同一個字

利申
念力抗共撚

Jurisdiction 而言 Evidence gathering 好難
要 prove agreement beyond reasonable doubt

不過呢幾個人有無其他國籍？

睇番goodman hansard record佢係問MINISTER 會做D咩去處理果3條友
諗緊佢係咪講緊可以有行政手段去搞
google左D 例子1D都唔啱用

diu要訓.
推多野

.

push

12:50:51 - Helen Goodman MP (Bishop Auckland, Labour)

pish

幫手推

有咩方法推上 PMQ? 仲要指名道姓兩個鬼頭

選緊新pm

貼返人權組織條片嘅link

我無嘢講